[侵侵團隊放飛機] 說好的解密「奧巴馬門」呢？

又話星期二公佈「奧巴馬門」細節，最後無曬影。

唔好誤會，我都認為今次選舉係有舞弊，但係發覺侵侵團隊成日得個講字，成日話有野爆最後又無發生，鮑威爾、朱利阿里、Lin Wood個個都成日話有招又唔見佢出，侵侵夠話會對付Big Tech，而家又對付左去邊？

老實講，好失望。
我地一直無放棄過，但係無惗到侵侵竟然放棄美國、放棄自己、放棄全世界，由得佢今後墮落。

輸既，都係全世界人。

推

樓主反侵=3毛/pr/分化/放負
自己揀個

我係愛侵力

郭文貴打飛機唔係中國人專利

未抽乾個趙(?)澤....唔可以解密住.....
(好似係)